而家中共推節食，好期待西多士遲啲上深圳介紹二手飯

想睇西多士去玉林食狫蚋-同去東莞叫狫蚋-老母

隻畜生仲係到？

中國人仲忍到
下次刁帝叫佢地食屎

佢條支那妹

食回收再造肉

過左氣幾耐